有無人成日發d好撚光怪陸離嘅夢?

琴晚我發夢如下
我去公幹入住酒店VIP房
被人邀請一齊去跑條斜路做下運動
跑跑下去到個孤島
孤島被一班邪教徒佔據
教主禁止任何男女戀愛親密行為，一有干犯就格殺勿論
個孤島四面環海，任何人嘗試逃脫出海都會被大浪捲死
突然有個係到奶人耳仔嘅鬼佬走過黎同我講佢係美國特工，話美國政府想消滅呢個邪教好耐，但因為呢個島成日都係世界唔同地方突然出現，GPS偵測唔到，所以好耐都追蹤唔到
個鬼佬叫我做間諜，三日之後佢帶美國軍隊裡應外合消滅教主
兩日之後我頂唔順日日要奉承個教主，決定出海逃脫
出海之際Keroro軍曹入面個摩亞突然出現話要幫我，話其實個島係一個超巨型嘅星之卡比嘅軀體，日日係海到游去第二到，所以GPS偵測唔到
我tum掂星之卡比，佢就傳送我返屋企
我諗諗下覺得個教主好乞人憎，所以拎住支AK47衝返去個島到掃射
沿途仲射死埋自己個中學同學同埋中大Emilia，但佢地臨死前話唔緊要
返歸之後同鬼佬講我滅左個島，佢就話我破壞曬佢嘅計劃
之後我就醒左
成日發埋d好撚長好撚奇怪劇情嘅夢，搞到個人好累

有次發喪屍夢
逃走左好耐
唔知點樣執到把槍諗住有救
點知把槍射意粉出黎
我就比喪屍咬到

我琴晚都發夢，一進入夢境就俾人用ak47射死左，好傷心，就醒咗

利申：你的中同

笑撚咗，射意粉

好撚深刻
諗住爆佢頭，點知係條軟嘅意粉飛出黎
幾撚絕望

你試下控制個夢，係咁諗住會射子彈就得
不過首先你要知道係發夢

我係反而未試過發正常嘅夢
試過夢見好多奇怪嘢
全部都好有劇情
動物大屠殺人類
騎住人型飛機打仗
夢見過勁多ufo
成日夢見俾人追殺或者同人戰鬥
最奇怪係夢入面啲人好多都係唔識同未見過

樓主你俾中大email貼堂了

發夢有囡仲要俾我害死咗

好好笑

Cls夢入面有呢隻email
你係咪日有所思 夜有所夢
平時j開佢？

平時無留意開佢，完全唔知點解會發夢有佢出現

btw要有幾重口味嘅人先會發夢對佢射精?

連星之卡比都有份係個夢出現，我諗我發咩夢同我J開邊個無咩關係

我都成日發d災難夢，又係有好多陌生人，而且劇情好豐富
不過如果朝早起身唔即刻寫低個夢，好快就會唔記得

小學個時發過一個好深刻既夢。 夢見我阿嫲抱住自已個頭坐係我張床上面， 頸個個位有條彈簧凸出黎

好回魂夜feel

有，發夢23條通過咗，所有嘢一下子變曬。

香港唔再叫做香港，中共政府俾咗另一個名香港，唔記得叫咩名。

冇所謂特別行政區，呢個地方俾琛圳市管轄。

最恐怖嘅係差唔多身邊所有人都移曬民，父母好似去咗公幹，冇喺度一齊見證個變化。

但自己就走唔到，同婆婆兩個人孤伶伶咁望住所有嘢，變、變、變。

嗰種孤獨感好強，而家醒咗重係好深刻。

最光怪陸離嗰一幕係我同婆婆上咗旅遊巴，坐最後成排凳嗰行，架旅遊車咗我哋去一個主題樂園，我好清楚嗰度係香港迪士尼，但入口個牌上面唔係寫住「香港迪士尼」，係寫另一個名。

之後我唔記得係收到個錦囊，定係我婆婆直接同我講，父母用長途電話俾意見我定點，總知我接收到有句口號係類似「聯法親德」、「聯法聯德」，話我照到就有機會成功咁對抗到一切變化。

之後真係有個法國女仔上咗車，之後自動坐咗我嗰行。然後又有個德國女仔又上埋車，我揮手叫佢坐我隔籬，佢坐咗，然後我用啲三腳貓英文問佢：「Are you German？」佢話係。然後我有啲開心，好似有少少希望咁，然後懶係親切友善咁講咗句：「Willkommen」然後佢冇理我，擰轉頭望住個窗。

之後就冇之後啦，我好似跟住發咗另一個夢。

樓主有無睇過Netflix 套使徒？

我都係！

夢見中出隔離屋個阿婆

光怪陸離咩尼?
又用埋啲支那蝗語

無

巴打你...

無讀過書就咪獻醜啦

可能真係香港未來